<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="es"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.9.0">Jekyll</generator><link href="https://area52-eve.github.io/area52web/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://area52-eve.github.io/area52web/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="es" /><updated>2021-11-18T21:23:16+00:00</updated><id>https://area52-eve.github.io/area52web/feed.xml</id><title type="html">Area-52</title><subtitle>Corporación hispanohablante de EVE Online. Uno de los mejores MMORPG de la historia.</subtitle><entry><title type="html">EVE Online</title><link href="https://area52-eve.github.io/area52web/eve/2021/10/08/eve-online.html" rel="alternate" type="text/html" title="EVE Online" /><published>2021-10-08T20:58:16+00:00</published><updated>2021-10-08T20:58:16+00:00</updated><id>https://area52-eve.github.io/area52web/eve/2021/10/08/eve-online</id><content type="html" xml:base="https://area52-eve.github.io/area52web/eve/2021/10/08/eve-online.html">&lt;p&gt;EvE Online es un juego multijugador masivo, en donde diversos jugadores de todas partes del mundo, conforman una enorme comunidad. EVE Online, a lo largo de los años ha hecho hitos históricos, las batallas más grandes conocidas en la historia de los videojuegos se han desarrollado aquí, como son el baño de sangre de B-R5RB. Los “pilotos”, como se le llama a los jugadores, crearon un universo lleno de su propia cultura, dando como resultado grandes imperios y poderosas alianzas, estas a su vez grandes traiciones y cambios de bandos inesperados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un mundo en donde se tiene su propia economía liderada y manejada por los mismos “capsuliers”, en donde muchas veces tu ética y moral serán puestas a prueba.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Al unirte a los diversos grupos o facciones, dependerá de que camino en el EVE online elegirás. Las corporaciones en EVE son los grupos principales de jugadores que tienen ideas afines y se unen para ser más fuertes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La estrategia y la cooperación son imperativos a la hora de realizar grandes proyectos, la confianza es algo que se gana a fuego, en donde cualquier persona puede traicionarte o venderse al mejor postor.
AREA-52 es un pequeño oasis dentro de este tormentoso y basto universo.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="EVE" /><category term="EVE" /><category term="info" /><summary type="html">EvE Online es un juego multijugador masivo, en donde diversos jugadores de todas partes del mundo, conforman una enorme comunidad. EVE Online, a lo largo de los años ha hecho hitos históricos, las batallas más grandes conocidas en la historia de los videojuegos se han desarrollado aquí, como son el baño de sangre de B-R5RB. Los “pilotos”, como se le llama a los jugadores, crearon un universo lleno de su propia cultura, dando como resultado grandes imperios y poderosas alianzas, estas a su vez grandes traiciones y cambios de bandos inesperados. Un mundo en donde se tiene su propia economía liderada y manejada por los mismos “capsuliers”, en donde muchas veces tu ética y moral serán puestas a prueba. Al unirte a los diversos grupos o facciones, dependerá de que camino en el EVE online elegirás. Las corporaciones en EVE son los grupos principales de jugadores que tienen ideas afines y se unen para ser más fuertes. La estrategia y la cooperación son imperativos a la hora de realizar grandes proyectos, la confianza es algo que se gana a fuego, en donde cualquier persona puede traicionarte o venderse al mejor postor. AREA-52 es un pequeño oasis dentro de este tormentoso y basto universo.</summary></entry><entry><title type="html">Wellcome to Jekyll</title><link href="https://area52-eve.github.io/area52web/jekyll/test/2021/09/23/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="Wellcome to Jekyll" /><published>2021-09-23T20:58:16+00:00</published><updated>2021-09-23T20:58:16+00:00</updated><id>https://area52-eve.github.io/area52web/jekyll/test/2021/09/23/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="https://area52-eve.github.io/area52web/jekyll/test/2021/09/23/welcome-to-jekyll.html">&lt;p&gt;You’ll find this post in your &lt;code class=&quot;language-plaintext highlighter-rouge&quot;&gt;_posts&lt;/code&gt; directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run &lt;code class=&quot;language-plaintext highlighter-rouge&quot;&gt;jekyll serve&lt;/code&gt;, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jekyll requires blog post files to be named according to the following format:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;code class=&quot;language-plaintext highlighter-rouge&quot;&gt;YEAR-MONTH-DAY-title.MARKUP&lt;/code&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Where &lt;code class=&quot;language-plaintext highlighter-rouge&quot;&gt;YEAR&lt;/code&gt; is a four-digit number, &lt;code class=&quot;language-plaintext highlighter-rouge&quot;&gt;MONTH&lt;/code&gt; and &lt;code class=&quot;language-plaintext highlighter-rouge&quot;&gt;DAY&lt;/code&gt; are both two-digit numbers, and &lt;code class=&quot;language-plaintext highlighter-rouge&quot;&gt;MARKUP&lt;/code&gt; is the file extension representing the format used in the file. After that, include the necessary front matter. Take a look at the source for this post to get an idea about how it works.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jekyll also offers powerful support for code snippets:&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;language-ruby&quot; data-lang=&quot;ruby&quot;&gt;&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;def&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;nf&quot;&gt;print_hi&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
  &lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;puts&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&quot;Hi, &lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;#{&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;}&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&quot;&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;end&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;print_hi&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s1&quot;&gt;'Tom'&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;c1&quot;&gt;#=&amp;gt; prints 'Hi, Tom' to STDOUT.&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Check out the &lt;a href=&quot;https://jekyllrb.com/docs/home&quot;&gt;Jekyll docs&lt;/a&gt; for more info on how to get the most out of Jekyll. File all bugs/feature requests at &lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll/jekyll&quot;&gt;Jekyll’s GitHub repo&lt;/a&gt;. If you have questions, you can ask them on &lt;a href=&quot;https://talk.jekyllrb.com/&quot;&gt;Jekyll Talk&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="jekyll" /><category term="test" /><summary type="html">You’ll find this post in your _posts directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run jekyll serve, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.</summary></entry><entry><title type="html">About</title><link href="https://area52-eve.github.io/area52web/test/2021/09/15/about.html" rel="alternate" type="text/html" title="About" /><published>2021-09-15T20:58:16+00:00</published><updated>2021-09-15T20:58:16+00:00</updated><id>https://area52-eve.github.io/area52web/test/2021/09/15/about</id><content type="html" xml:base="https://area52-eve.github.io/area52web/test/2021/09/15/about.html">&lt;p&gt;This is the base Jekyll theme. You can find out more info about customizing your Jekyll theme, as well as basic Jekyll usage documentation at &lt;a href=&quot;https://jekyllrb.com/&quot;&gt;jekyllrb.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You can find the source code for Minima at GitHub:
&lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll&quot;&gt;jekyll&lt;/a&gt; /
&lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll/minima&quot;&gt;minima&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You can find the source code for Jekyll at GitHub:
&lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll&quot;&gt;jekyll&lt;/a&gt; /
&lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll/jekyll&quot;&gt;jekyll&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="test" /><category term="test" /><category term="jekyll" /><summary type="html">This is the base Jekyll theme. You can find out more info about customizing your Jekyll theme, as well as basic Jekyll usage documentation at jekyllrb.com</summary></entry></feed>